又話要簽張polo 42黑警先可以拎你資料

我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

根本有個System一入去就已經拎到，咁樣簽黎做咩？

醫管局